[本地足球] 2017/18 港超及港隊亞盃外討論區(22)

2017/18 港超參賽球隊 (confirm)(10隊)

港超球會: 傑志 東方 南區 元朗 大埔 飛馬 流浪 夢想FC(港菁會籍)
贊助會籍球隊: 理文 畜力

2018年亞冠分組賽參賽資格 - 傑志
2018年亞冠外圍賽第二圈參賽資格 - 東方

轉會及各隊季後消息: (歡迎補充或修改)

傑志:
傑志主力隊員包括華度斯基本上已全數簽約留隊，未來季前工作主要是編排季前熱身賽和與友會商討球員外借安排
In: 盧卡斯(大埔)
Out: 羅勳奴(雪蘭莪/馬超)

東方:
米曹和洛迪古斯已經完約
陸續有新球員加盟, 並更換部份外援
更換主教練, 助教司徒文俊擔正, 牛丸留任教練團成員
副總監李健和及羅繼華重返一隊教練團
In: 林學曦(南華), 李志豪
Out: 鄭少偉(掛靴), 美路史拿域, 黃志聰(夢想FC), 羅拔圖(RF富力), 基奧雲尼(RF富力)

南區:
大部分華人球員已經續約，新季會有不少新球員加盟, 馬高斯、加拉度、蘇沙留隊, 將會有一位新外援加盟
In: 列文(基寧咸/英甲), 加洛斯(梅里達/西乙B)
Out: 內田智也, 杜馬思, 迪基圖

元朗:
法比奧、葉子俊及談樂軒三名主力球員完成續約, 及爭取其他被友會挖角的球員留效
Out: 黎厚希(夢想FC)

南華:
南華入信足總，申請來季降落甲組，並獲得接納, 陳偉豪願隨隊降班共進退
消息稱，南華會已通知尚有合約的球員解約。現時陣中有九名球員有約, 包括卡路士, 陳偉豪, 高美斯, 保贊, 羅曉聰(已轉會), 曾文輝, 謝家強, 張健峰, 朱兆基，不少球員相繼離隊, 羅港威獲東方招手，梁冠聰等已有球會接洽，翟廷峯、陳肇鈞都已獲同一支港超隊垂青。
Out: 林學曦(東方)，梁興傑(飛馬)，羅曉聰(飛馬)，梁諾恆(飛馬)，艾華(飛馬)

大埔:
9成球員留隊及將增添外援
In: 袁振昇(晨曦)，艾華度(飛馬)，迪亞高(飛馬)
Out: 盧卡斯(傑志)，阿倫烈馬

流浪:
莫生重掌球會, 續培養年青球員
鄭兆均、郭子堦、徐宏傑回歸流浪
贊助商及馮嘉奇離開, 另組新軍「理文」
Out: 周綽豐(R&F富力), 謝家榮(夢想FC)

飛馬:
助教楊正光擔任主教練, 奇雲邦特雖加盟伯明翰, 但會擔任飛馬技術顧問, 張志勇已續約，利馬留隊, 將引入比較高質素的外援球員加盟飛馬，包括兩名西班牙球員，分別司職守衛及中場球員，一名塞爾維亞籍前鋒
簽入數名具實力的年輕本地球員，延續栽培年青球員的方針
贊助商ZTE將會繼續支持球隊，另正努力物色更多贊助商支持
In: 梁興傑(南華)，羅曉聰(南華)，梁諾恆(南華)，艾華(南華)
Out: 奇雲邦特(伯明翰助教)，艾華度(大埔)，迪亞高(大埔)，基斯贊，沙華，查維斯，黎洛賢，黎格爾

理文:
以「贊助會員」申請港超聯牌照, 足總要求理文交出100萬參賽費, 理文答允條件並已交足所需的100萬元參賽費。

R&F富力:
曾健晃留隊
主場賽事將安排在廣州燕子崗體育場, 周六或日踢日波, 賽前會讓客隊在球場進操練
或聘外國教練
今季富力將要再交30萬元參賽費
R&F富力將負責所有港超球隊作客的使費包括住宿、車費、保險及裁判費等
足總董事會在R&F富力外援球員註冊方面原則上同意「註3出2」, 中國球員則不需視為外援
計劃聘用9位香港球員，有半數為20歲以下球員
斟介有質素但無乜機會嘅華將, 及具本地球員資格嘅歸化兵, 如美高
以東方雙倍人工斟介羅拔圖及基奧雲尼
In: 周綽豐(理文流浪), 羅拔圖(東方), 基奧雲尼(東方), 美高(標準灝天)
Out: 卓耀國, 林雲傑(夢想FC), 梁志榮(夢想FC主教練), 梁子成, 林衍廷, 劉德仁, 荊騰, 陳立明

夢想FC (港菁會籍):
楊家誠之子楊梓驄出任CEO和會長, 由梁志駒掌舵, 梁志榮擔任主教練, 鄭皓文擔任教練。首年預計花700萬至800萬港元班費, 將清一色起用西班牙外援, 會向友會借兵，暫定7月中開操。
In: 柏保路(帕倫西亞/西乙B), 梁志榮(R&F富力助教), 鄭皓文(教練), 黎厚希(元朗)、謝家榮(流浪)、黃志聰(東方)，林雲傑(R&F富力)

香港隊：

港隊亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（主場／作客）

2017-09-05 vs 🇲🇾馬來西亞 （客）
2017-10-10 vs 🇲🇾馬來西亞 （主）香港大球場
2017-11-14 vs 🇱🇧黎巴嫩 （主）香港大球場
2018-03-27 vs 🇰🇵北韓 （客）

港隊U23亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（賽會制／由北韓主辦）
2017-07-19 vs 🇰🇵北韓 17:30
2017-07-21 vs 🇱🇦寮國 14:30
2017-07-23 vs 🇹🇼台灣 14:30

港隊亞少盃外圍賽 (U16)
主辦國 待定
2017-09-16 vs 🇹🇼台灣
2017-09-20 vs 🇲🇴澳門
2017-09-22 vs 🇧🇳汶萊
2017-09-24 vs 🇰🇵北韓

港隊亞青盃外圍賽 (U19)
主辦國 待定
2017-11-04 vs 🇰🇵北韓
2017-11-06 vs 🇦🇺澳洲
2017-11-08 vs 🇲🇵北馬里亞納群島

各級亞洲盃外圍賽香港國家隊分組抽籤：
男足 🇰🇵🇭🇰🇱🇧🇲🇾
女足 🇰🇷🇺🇿🇭🇰🇮🇳🇰🇵
U23 🇰🇵🇱🇦🇹🇼🇭🇰
U16 🇰🇵🇭🇰🇹🇼🇲🇴🇧🇳
U19 🇦🇺🇰🇵🇭🇰🇲🇵

2016-17球季每月最有價值球員

八月及九月: 高美斯(南華)
十月: 李康廉(東方)
十一月: 高美斯(南華)
十二月: 林嘉緯(傑志)
一月: 謝德謙(南區)
二月: 伊達(大埔)
三月: 白鶴(東方)
四月及五月: 辛祖(傑志)

港超射手榜 (只計聯賽)
辛祖 21
洛迪古斯 16
高美斯 13
佐廸 13
盧卡斯 11
艾華頓 10

本地球員
辛祖 21
李康廉 8
卓耀國 7
夏志明 6
葉子俊 5

2016-17年度本地各項賽事冠軍

港超聯 - 傑志 51分
高級銀牌 - 傑志 (決賽2-1東方)
菁英盃 - 大埔 (決賽加時2-1飛馬)
足總盃 - 傑志 (決賽2-1南華)
季後附加賽 - 東方 (決賽3-0南區)

2016-17 港超聯最終排名
1 傑志 51分
2 東方龍獅 49分
3 冠忠南區 36分
4 南華 35分
5 九巴元朗 31分
6 和富大埔 31分
7 理文流浪 26分
8 香港飛馬 26分
9 標準灝天 10分
10 R&F富力 10分
11 港會 6分

* 元朗,流浪,標準灝天分別靠較佳對賽成績壓過同分對手
# 港會降班,南華因欠缺球員及資金選擇自降甲組

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘4年 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘1年 - 基藍馬 : 天津權健(中超)

餘1年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘2年 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 霍斌仁 : 上海申花(中超)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

未知 - 周緣德：台北皇家蔚藍(台甲)

未知 - 李健：德晉加義(澳甲)

未知 - 何志聰：楊興(澳乙)

未知 - 杜國榆 : Rochester River Dogz FC(NPSL,美國第四級)

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

簽1年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)

未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

未知 - 戴偉浚 : 貝利(英甲)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

FM 2017 香港轉會及數據更新 V0.1

-最新轉會、合約、及球衣號碼等
-採用官方球員、球會、比賽名稱
-加入香港傳媒
-新增港甲至港丙，取消聯賽杯
-更正球隊所屬的球場和隊長
-較真實的球隊預算
-提高球探的搜索能力
-球員職員能力根據現實修正(可選)
-部分飛馬球員暫時取消註冊(可選)
-減少出現過強的假人(re-gen)(可選)

使用方法:
解壓後將檔案放到Documents/Sports Interactive/Football Manager 2017/editor data

南華會董事會搞死香港足球
全部落地獄

狗志，狗德，曾賤晃，一眾因總董事會，李志海，楊挺，邢瑜，陳佳奇，向嘉馳，黃志聰，金判坤，劉晃熙，陸建燊落地獄

貢快有負皮

lm

法圖斯依家有比賽
對魯能

港超幾時開季？

港超post清算名單：
1)洪祖杭及一眾南華高層
2)梁芷珊
3)冠忠巴士嘅高層
4)梁志榮
5)李輝立
6)富力地產
7)南海能興集團
8)梁守志
9)梁孔德
10)貝均祺
11)張廣勇
12)霍氏全家
13)王威信
14)莫耀強
15)薛磯輔
16)金判坤
17)蔡尚圻
18)吳超覺
19)劉晃熙
20)廖國文

btw唔會清算球員
諗到再加

仲要有兩個

8月尾

本地波無人理，有兩個算執到

食左藥未

Sevened don't push

搵到重溫未

證明佢仲未食藥

有時候我覺得自己像一隻小傑仔
想要飛 卻怎麼樣也飛不高

劉晃𤋮黑哨港隊，尿國聞影衰香港，但覺爺點解要落地獄？

楊挺正選

23 陸建燊

平時吹雞都9下9下咁

咁所有香港球證都要落地獄

垃王留名。

係撚鳩流流咩
你都唔會叫盲人唔好踩中你喇

話說球證可唔可以都用鬼，等七年後入藉

利申：講笑

山東1：0貴州

後衛發夢

個2號慢到

英國天空體育直播支超

old news so...

法圖斯靚頭鎚

神鋒留名

阿根廷fox sport 都有喎

now 1:1

係之前省港盃舉中指個果 幫手追平

個王大雷怒吼個樣

法叔受傷

謝拉域

積拉域呢球負碌到1-2

歐沖幾時先有後備

決選名單:
守門員:
袁皓俊、王子聰、謝家榮

後衛:
徐宏傑、余沛康 、羅梓駿、羅振庭、姚浩明、陳港斌、劉學銘、謝朗軒

中場:
黎洛賢、林樂勤、蕭俊銘、胡晉銘、黎厚希、黃駿軒、梁星耀、陳俊樂

前鋒:
鄭兆均、鍾偉強、黎格爾 、羅曉聰

首場賽事將會係6月28日對日本世界大學運動會U20；6月30日就會對緬甸U22；7月2日就對柬埔寨U22～緊接番到黎香港再練多兩個星期就會出發去朝鮮參與亞洲足協U23錦標賽外圍賽！

香港超級聯賽 Hong Kong Premier League added 3 new photos.
6 mins ·

【香港U22決選名單出爐！】
經過今日嘅訓練，香港U22嘅23人決選名單已經出爐！佢地將會係星期一出發去緬甸參與KBZ銀行盃，加油小將們！
決選名單:
守門員:
袁皓俊、王子聰、謝家榮
後衛:
徐宏傑、余沛康 、羅梓駿、羅振庭、姚浩明、陳港斌、劉學銘、謝朗軒
中場:
黎洛賢、林樂勤、蕭俊銘、胡晉銘、黎厚希、黃駿軒、梁星耀、陳俊樂
前鋒:
鄭兆均、鍾偉強、黎格爾 、羅曉聰

首場賽事將會係6月28日對日本世界大學運動會U20；6月30日就會對緬甸U22；7月2日就對柬埔寨U22～緊接番到黎香港再練多兩個星期就會出發去朝鮮參與亞洲足協U23錦標賽外圍賽！

隊波越打越順，都幾難無端端換人

【香港U22決選名單出爐！】

經過今日嘅訓練，香港U22嘅23人決選名單已經出爐！佢地將會係星期一出發去緬甸參與KBZ銀行盃，加油小將們！

決選名單:
守門員:
袁皓俊、王子聰、謝家榮

後衛:
徐宏傑、余沛康 、羅梓駿、羅振庭、姚浩明、陳港斌、劉學銘、謝朗軒

中場:
黎洛賢、林樂勤、蕭俊銘、胡晉銘、黎厚希、黃駿軒、梁星耀、陳俊樂

前鋒:
鄭兆均、鍾偉強、黎格爾 、羅曉聰

首場賽事將會係6月28日對日本世界大學運動會U20；6月30日就會對緬甸U22；7月2日就對柬埔寨U22～緊接番到黎香港再練多兩個星期就會出發去朝鮮參與亞洲足協U23錦標賽外圍賽！

#香港勁揪 #撐自己人

冇趙少維

2-2

無左tiger仔，韋健豪,郭子堦,余煒廉
黎格爾咩人？

Momay Momay Chan 分享了 1 個專頁。
1 小時 ·
今日深入地探查，柬埔寨任何一間電視台並冇直播kbz銀行盃比賽，想睇香港U22踢成點，可以關注呢個page，睇睇有冇提供直播，上年kbz銀行盃我都係喺到睇直播。

廢金又話佢有少有嘅身體質素嘅？

韋健豪打左閘封死nogoal都冇份

痴撚線個page有無咁多like呀

前鋒好弱，靠我？

預備組

港超Facebook得40000都要整藍剔

屌 Facebook比人檢舉 改左名做Bigmac Yamato

靠你就死下下鳩斬

我成個ac俾人del咗添
開咗24個鐘都冇

bobby傷

你邊忽大和

財會通過啟德體育園319億撥款
_________________________________

價值4.5個熱刺新主場發展區嘅啟德體育園終於通過財會

點解皇天咁耐仲未激殺某D人

皇天擊殺其實從來都係9叫

9527 食藥！

嗰位係贊B嚟㗎

9527=拳贊=朱手機

this post all funson

今晚夜更姑娘好忙，唔得閒理你地班痴線佬

得罪咩人？係咪班廢中廢老好憎班連登仔，所以report 你

餵完嗰兩位巴打之後到你食

u23中後場幾勁

唔係啊
係成個名太假
set咗個姓做Lihkg

me too la
no problem wor
maybe me toxic no one care

焗你地開page，等佢可以收錢，有錢賺

開page已成年經

贏緬甸真係難講

對日本大學隊會輸幾多

CC台有人討論入藉兵問題

又黎

大學隊都唔係揀晒而家狀態好同高中最名氣果班既
不過人地大學聯賽打到慶合合
你就完季收左操

國足U20踢德國丁組 當地每隊可獲13萬元仍擬罷踢 籲「勿將聯賽變馬戲團」

為備戰2020年東京奧運，中國足協已和德國足協達成共識，國足U20代表隊下季將參戰德國第4級別的西南地區聯賽。雖然每隊對手將獲1.5萬歐元（13萬港元），但有該聯賽的參賽球隊就大表反對，直指把聯賽變成「馬戲團」。

按中、德兩國足協的協議，下季德國西南地區聯賽將有19支當地球隊及國足U20，雖然後者成績將不計算聯賽積分，而且中國足協會向其他球隊各支付1.5萬歐元，但仍有球隊大力抨擊此計劃。奧伯豪森（Oberhausen）主席Hajo Sommers表示：「這把聯賽變成馬戲團，這樣拜仁慕尼黑就可向中國賣更多球衣吧。」

紅白埃森（Rot-Wiess Essen）主席Michael Welling亦稱：「在這個聯賽，絕對有比協助中國青年球員更重要的事。」至於曼海娒（SV Waldhof Mannheim）則在facebook發表聲明，指球會已有共識拒絕與國足U20對賽，寧可另外進行兩場友賽。

香港足總港超

幾有骨氣

人哋真係有心搞足球
唔係下下向錢諗

垃垃：不了不了 money is more important

本地波出左節目

咩節目?

香港人撐香港波嗰堆主持喺MIHK嘅節目

link?

mike仔返嚟嗱

小型球，每年休季都去睇

大眼好勁，球會永遠無呢啲婆睇

ps 第一球火雞真係世界級

波

回勇港足猛「虎」 李志豪為背後女人回流

「志豪」回憶說：「當時太太幫港隊及港超聯影海報及季前宣傳照，後來在facebook與她傾計，就這樣傾番嚟。其實拍攝時零交流零溝通，後來感覺來而撻著，覺時機成熟，自己又在國內踢波，便火速決定求婚，怕機會走咗，始終年紀唔細，因為不是有太多假期，冇時間籌備，求婚好簡單，戒指加一紮花，簡單得來又有點意思些。二月求婚成功，去年12月尾結婚，而之前已去預度蜜月，並順况拍攝結婚相。結緍後幾日，即一月初，即兩三日假已經要返回梅州歸隊。」

曾自言在足球上是「天才」的「Bruce李」透露，梅州在中甲算是中下游球隊，球員的條件與港超球會一線球會球員是差不多，但獎金分別較大，國內獎金高些，首季基本贏波獎金是50萬人民幣，對強隊高層會加碼到100萬，一般賽事正選贏波便有4萬幾人民幣，對強隊多一倍，但要在國內贏一場波並不容易，尤其球隊實力只算是中下游。今季加碼到100萬元，對強隊有150萬元，其實好吸引。」

youtube得半集

比錢
幾百蚊？

已like

之前又話在安永佳、 趙少維、黎厚希之間三揀二

最後得返黎厚希

不過 Matthew Orr 都好似冇返嚟集訓

大港甲早晨! 支持南華!

我國下季投靠垃垃？

全世界咁多南華球迷
肯定又要通宵排隊搶飛

記得著南華波衫入場
一齊嗌 SCAA ！

基達菲球迷又沖入球場
好暴力

落東南亞啦屌

落東南亞，要有港隊/亞洲賽cv
我國無學A咁好彩

依家咁遲，人哋要換外援嘅都換好哂啦

WE ARE 我島

村長叔叔華麗留名

Myradio有代門票代購

直接上南華會買飛啦

尋晚發夢係球場鬧爆南華董事，我係咪要食藥啦

有錢大撚哂 (強國土豪)
冇錢都係大撚哂 (因總用呢個理由大條道理俾外隊入侵)

支持所有港超球隊杯葛畜力拒絕同畜力比賽
等畜力自己玩單機

有fans?

wfc

南區遲啲會有一個較為震撼嘅消息，大家等下球會幾時宣布啦！
P.s. 其實呢個都係公開既秘密黎，有睇南區踢最後一場附加賽搭冠忠巴離開既球迷就已經知道。

謙既ig相

真係落仆佳做嘉賓

會唔會唱下歌咁
點解唔請埋red force
一首歌應該唔使好貴

南區死忠fb

基奧留隊！

連登竟然冇一條友係架車入面

改命南華

咁靜

垃圾波無野好討論

from 學生港波

差唔係問題 有火 郁下個人去撲 都仲ok
但佢成日玩派膠 咁樣係完全唔撚合格 你老尾

ON9努力唔等於夠班

李志豪透露，梅州在中甲算是中下游球隊，球員的條件與港超球會一線球會球員是差不多，但獎金分別較大，國內獎金高些，首季基本贏波獎金是50萬人民幣，對強隊高層會加碼到100萬，一般賽事正選贏波便有4萬幾人民幣，對強隊多一倍，但要在國內贏一場波並不容易，尤其球隊實力只算是中下游。今季加碼到100萬元，對強隊有150萬元，其實好吸引。」

冇料但係識氹老細/氹教練/隊波冇其他人用咪可以喺球壇立足囉

點解佢咁勁都唔試下出國

梅州咁撚窮都咁有錢

仲要炒埋保積落夫

新界d牛夠勤力
不如搵佢地守

盲目讚好 同土共一撚樣

學生港波係咪上次幫bb維穩果個？

yes
維穩

東南海就有份

方小肥呢啲咁嘅質素你哋仲想可以點

之前諗過apply但諗起班人不了

明明堅係廢但唔俾屌

點解體育係冇字幕嘅
而家做緊謝德謙朋友隊對黃耀富朋友隊
喺石門踢波

上星期落水玩

車車

借錢梗係問陳偉豪

港甲定港超？
同一個地方黎架喎

曾健晃夠廢
咪又係靠擦鞋上位

將廢mic個名代落去
一樣講得通

改下d字眼，kim都用得著

代689個名落去都啱駛

發覺呢度啲反kim呼聲好弱

fb仲弱，大量迷kim黨

希望反kim黨休養生息下

遮曬nike?

He is a true HongKongnese, he will die for hk

有流出

不要遺忘捧金黨。

下季轉adidas?

揾個勁既守門員教練可能好d

呢度已經係全民反kim

Die完邊個搵龕位俾佢

He is a man

金判坤是不死的。

真係冇手足知南區驚人消息係咩

波衫唔著nike啫

really
請反kim者正皮此留言

巴塞斟緊保連奴

佢話之前某場波賽後洩露咗
到而家都無人講
9成9唔係乜嘢驚人消息

【世事無絕對】保連奴接巴塞報價 走唔走仲未諗掂！

咁講係好仆街好現實好殘忍 港超成立希望可以建立職業聯賽係比香港最頂級個一班球員交量 而唔係比咩人都入得 唔係比人追夢

好不幸足球係好講天份 有d人有d球隊好似報導講咁好勤力但係冇天分 sorry港超應該唔可以容納到你

下個會唔會到法圖斯

保連奴認左斟緊

好難拒絕
如果恒大肯放

仲要許家印話要搞全華班
即係都唔當自己係長線, 有得走實走

【回歸20年】衰過英治年代 港足世界排名跌咗幾多？

在2011年，特區政府及香港足總推行《鳳凰計劃》，目標要在五至10年內躋身至世界排名前100名。球圈中人包括教練金判坤都認為這個目標不切實際，但其實港足的排名曾經名列世界100名之內，但那時是港英年代；自從回歸後，港足的排名就一直在100名之外。

根據國際足協（FIFA）由1993年起設立世界排名，據FIFA官網的資料，港足世界排名的巔峯就在回歸前一年的1996年，當年港足的世界排名曾經升上歷史最高的90位，但年終排名為124位。在1994年至96年間，港足多次躋身100名之內，其中在1994年的年終排名為98位。自從回歸後，港足世界排名成下行之勢，至2012年跌至谷底，曾經排172位，創歷史新低，而年終排名也僅是163位。雖然近幾年港足排名由谷底回升，但也是在130名以外徘徊，其中在六月的最新世界排名中，港足排行148位。

香港男足世界排名小資料
最高每月排名：90位（1996年）
最低每月排名：172位（2012年）
最高年終排名：98位（1994年）
最低年終排名：169位（2011年）
最新排名：148位

原來有148位
已經比我想像中好

樓主呢張gif好啜核

唔反中國輝了

個template係你有份寫嫁啵
曲線讚自己

4千5百萬人仔買到咩人頂保連奴

也可以换人吧，1个换2个之类的，巴萨也有不少不错的球员。
有幾弱智先講得出

其實得既，俾個安祖高美斯俾你

同熱狗一樣投機主義者，唔要你就變契弟，唔反中國輝了

東網唐文運動會段片

同之前張峰運動會一樣

佢個仔

大家去燕子崗就小心D喇

曝中乙场外爆發激烈冲突 球迷被打倒地血流如注

邊場

黑龍江, 死撈希

[FF]含大賣左保連奴, 咁就有個外援位可以接收月巴

月巴：喺曼聯好食好住，不了

邊個

仲屈機過張峰嗰次

之前同AV女拍完廣告好似仲有手尾跟

吉高由里子

Upset春冇托fans手踭，抽出寶貴時間與球迷合照

熱你老味

最右邊果個咁似林敏聰

你唔講我都唔知

癡線佬:

問完飛腳死忠點睇日職打氣文化，就緊係要問吓佢地會點對待亞冠盃嘅作客球迷。令筆者驚訝嘅係，兩名受訪者都表示佢地好歡迎作客球迷，唔會好似日職對賽咁「開汽水」。或者日本國土比香港大，地區之間嘅對立自然比較多，所以佢地會敵視國內嘅球隊。槍口對內或對外更好？呢一刻相信冇人有答案。
呢支槍要夠多人先夠力量，「夠力水」先有決定對外定係對內嘅能力。

香港果D屌南狗屌東狗屌到發發聲
人地黎到拎走分之後拍手

白頭係吳岱融

對含大笑住拎紅牌離場

AFC U-22 Championship第一年搞，香港就輸過畀柬埔寨，近年戰績唔差，唔可以睇少，身型唔夠香港好，但平均技術幾好，最怕香港後防搞唔掂班快馬。

果個超級川崎球迷又比人串

diu 全部都好似

嗰時個即討post暴動

點解唔係出佢嗰個落?
同埋黃梓仲早紅過佢

一開電腦就見到河北輸球on9波

Wfc

點解拎紅牌仲要笑笑口

到宜家都係唔明點會突然出聰頭

我覺得佢唔係打假
踢左陣之後佢應該都知道自己係笑話，所以自嘲

心唸：牛丸你即係玩鳩我姐

我都覺
佢似係講緊"話咗唔好出我嫁啦，出事嫁嘛"

點解會冇韋健豪
佢踢左閘一線啊
又勤力

因為佢拎兩張牌都係無撚謂

韋健豪how old are him?
金判坤食撚屎

你懂的

21

廢金: sorry I did not watched him play against eastern

真心

唐文衝線個下其他人起步未

how old are him

單身廿年BB唔好成日掛住睇垃圾波
讀好啲書啦

Ar him, how old?
32? So old!
I no choose ar him then
I have ar fai

讀好啲書
how about bigmac

Yes 過去一季 唐文狀態>張峰

我以為得越南勁d tim
btw, 香港u22今次贏到我島，寮國？

你地睇死贏唔到咪可以燈到贏到囉
連燈仔

就快成個東南亞都輸晒

話時話黃展鴻俾中國輝屌完之後仲有無出過場？

敲蒿牙謙

5人足球

好似無

上年輸新加波5球

唔通真係要香港獨立派護照 港足先有救

有冇手足黎緊會跪求習大大修改國藉法 等禾地小香港可以派下passport

揾習大大,哈
btw, 納比都想有歸化兵，
但國藉法無得改告吹

靠肥老黎？？？
no
btw bigmac bb 好勁

過幾日又怒屌u23

搵梁大佬去反映下

揾張委員長

call g ？？？
下？真係有？？？

順便搵連登巴打代表去爭取港獨

咁佢咪更加冇機會踢

【東南亞超級足球聯賽取消？】

最近南華自降業餘聯賽，因為南華嘅老字號關係，非港足球迷都熱論此事，包括一批平時唔寫足球嘅寫手，其中有一位寫手提議香港派隊參加東南亞聯賽，應該係指ASEAN Super League，一個討論咗十年，末曾成立嘅聯賽，類似東南亞職業籃球聯賽，參加球隊主要係東盟成員，亦可能會邀請鄰近地區參加。

及英國足球雜誌442今日報導，原定2018年成立嘅東南亞超級聯賽將會取消，原因係各國達唔到共識，怕影響其他球隊出戰亞冠及亞協盃戰積，馬來西亞足球協會總理Tunku Ismail Idris(柔王)更質疑東南亞超級聯賽對東南亞足球有咩實際貢獻。

事實上東南亞超級聯賽只係一個概念，呢個概念已經討論咗十年，因為各種障礙出現，無法學習籃球成立一個亞洲地區職業足球聯賽，所以比賽日期不停推遲，唔少東盟國家嘅球壇中人都對東南亞超級聯賽持反意見。

2016年新加坡職業球隊淡濱尼流浪同前利物浦球員Jermaine Pennant簽約，呢位前英格蘭U21代表對於成立東南亞超級聯賽呢個概念表示不支持，話長遠對新加坡足球無益，因為會削弱本地聯賽競爭性。
而泰超武里南聯老闆陳乃溫話：「很簡單，我不支持東盟超級聯賽的構思，我認為它不會從競爭或組織的角度出發。」
菲律賓選擇專注於自己職業聯賽，足協主席Edwin Gastanes：「我們的立場是坦白的，我們必須誠實，我們必須把重點放在優先事項上。」

13哥fb

有

no

佢能力一定夠係港超立足 搵返個好嘅教練咪再on99搵佢打左閘就ok

堅爸？

可能最後冇班落就搵返av堅

最多後備料，正選不了

我都垃圾黎

法叔澳洲佬拍檔今晚打正選

我撚有call g

中遊班應該有正選

係lo,大家誤會左

估唔到波台咁多道德撚，call g係到大驚小怪

利申：無試過call g

really?

有姑娘𥄫住點出去call g牙

俾佢踢返防中已經好好多，起馬廢極都有個譜

打三中堅先岩大佬踢

打三中堅同防中背後既理論，都係為左有人包等佢唔好獻醜，求下隻習種狗比佢加盟富力當完左佢北上夢算啦。

天地有正氣 bigmac冇叫雞 奧馬冇屌閪

好似話係辛袓接受巴西電視台訪問

其實有可能一半人工都有正常港超水平
油渣真係鳩簽約，個個加到勁高驚俾人挖角

有人訪問左羅

訪問小感受:
訪問當日，佢仍然係南華24號！
南華尚未變天對外宣佈自降！
訪問當日，港威只係同我講佢下年不能再留在南華，（當然港威加盟那隊留待佢新球會宣佈）！
訪問當日，有兩句佢同我講嘅說話非常深刻:
如果有得揀，佢寧願留在南華同球隊共患難。
如果下年倒戈對南華入波，佢唔會慶祝。（估唔到下年連倒戈都冇）

想同各南華球迷講~
呢位年青球員的確對南華有情有義，faifai 認為非常難得！

香港本地足球專區 羅港威 訪問 - 我們的足球員 第五集

[url]
[/url]

難以想像younes踢黎巴嫩會大炒小香港幾多球

大頭：港隊不敵黎巴嫩跑狗陣

應該勁過法拿根sm肥積10倍

法拉拿
但佢對住泡狗就…

早晨

now viutv傾到u23直播未

以後社區盃改為
皇者南 vs 港超冠軍
好不好？

冇班主接手南華黃文偉：有古怪

【本報訊】南華元老隊昨日在大坑東硬地場進行友賽，對於南華新季選擇「自降」港甲，前教練黃文偉表示，不可能沒有班主肯接手足球部，棄戰港超可能有外界不知道的原因。

曾有內地資金接觸
有傳南華體育會改變方針，未來不會將資源太集中在足球，黃文偉坦言難以理解此說法，因為南華是足球起家，是香港足球其中一個重要支柱，過往無論多困難也堅持要搞好足球隊。

他說：「南華棄戰可能有其他原因，而南華過往實在不可能沒有人接手，而是會方是否放球隊讓足主去接手，因要考慮會譽，而球衣廣告亦不是隨便可放出去。據聞曾有內地資金有意接手，惜最終未有成事。」

另外，由林大輝慈善基金贊助的南華青少年足球學院昨在京士柏招考青年軍，吸引約500名青少年到場。專程到場觀看選拔情況的林大輝表示，反應比去年熱烈得多，從報名人數及家長反應，似乎南華申請自降，對他們加入南華的想法沒太大影響：「去年與南華簽下10年青訓合作計劃合約，有部署有系統地培訓球員，不會拔苗助長，希望經過一兩年，有16、17歲的青年踢上南華甲組隊。」

做乜要講個原因出黎玩踢爆呢

你知 我知 個油王都知

拆球場起樓

有無轉會消息?

下年聯賽盃應該要拎返出黎,得返10隊

下？

過幾年去踢中乙都唔出奇

有菁英杯

傑志、東方等頂盡可以踢到咩LEAGUE? 中甲?K LEAGUE?

唔知夠唔夠比賽數量

菁英杯分兩組踢循環

天才

又返黎香港

太太有左, 照顧家人 同埋要打亞冠

大細豪最遺憾無拎港足

中甲中下游
日丙

j3?
片野寬理話過港超同泰甲水平參唔多

其實虎哥個花名點嚟？

班西班牙鬼都話同西丙差唔多

我虎

好似話佢個背有隻老虎

港超中下游咪日丙水準
不過傑志個假鬼陣應該踢到J league

歐沖級數唔止中下游啦下話
咪又係得日丙想簽

今年年頭東方作客泰超升班馬泰國本田輸0:1
隊泰國本田今季好似仲要做升降機膽下季等落返泰甲

冇出場機會, 點肯定佢實力
有興趣簽都唔敢簽啦
根本條友浪費緊黃金時期

連中超後備都入唔到
不過佢應該衰體格身型唔夠大陸人爭
技術又唔係特別好

點解u23成日都要選廢俊打龍？
又蝦碌反應又慢
廢中廢聰廢宇廢榮冇一個差過佢

果次東方出左d後備
亨利果d

exactly,浪費緊黃金時期

返香港 = 比和球批中

落中甲會唔會有出路

中超預備組同中甲差唔多啦
佢好似連預備組都冇咩點踢

年尾返嚟香港仲會唔會有人接收
或者又係當吉祥物供奉算

「神童偉」認為，南華棄戰港超的影響不會太大，因球迷人數已遠不及80、90年代。

問下和哥收唔收佢

已經衰無可衰

返黎香港點都要減薪一大截 不如去東南亞試下

go 檳城

難

近呢兩三次選人，好似少左人問點解冇歐沖

南華有幾千廢老球迷

一係就留意得更多香港足球 咁就知佢冇鬼用啦
一係直頭放棄香港足球 咁問都唔會問啦
一係就最近先開始留意香港足球（世盃外） 咁分分鐘連佢都未聽過啦

佢唔係為左錢, 佢都係為左踢波證明自己, 之前踢portugal好似拎最低工資
既然想外創, 點解唔諗番轉頭, 連香港都未證明過自己
不如番黎踢下好過, 做港超mvp

跟返羅神囉

【 「泰國美斯」登陸J1！ 】

現年只有23歲，泰國進攻中場猜拿貼桑卡拉辛 Chanathip Songkrasin正式由泰超的蒙通聯外借至日職J1的北海道札幌岡薩多，為期1.5年。(在年初的一篇文章簡略介紹他：)

早於今年一月已簽下這宗外借交易，但由於要協助蒙通聯打亞冠盃，猜拿貼才正式於七月來到日職。擁有小野伸二和稻本潤一這些日本名將做隊友，加上隊內眾多的中前場球員，猜拿貼要加倍努力才能奪得正選位。

/#幾時可以有香港球員殺入日職呢
#球場二三事
#筆球人
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
球場二三事文字與創意，足球其實可以更精彩。

佢離開中國之日已經29

去葡萄牙踢呢單野冇問題呀，趁後生去試腳去外闖下有咩問題呢

個個肯好似佢咁去外國試下腳，學到野既話其實係好事黎，好過留係港超做山寨王

肯去係好事
但柒在比和哥批中真係死返返黎
果陣重成班屌和哥葡萄
我懺悔我認罪

true, 無咩球隊要
跟返羅神，or去苦力(香港)

唔係話佢後生時
係話佢就黎都30, 如果仲留中超, 都冇咩野做到啦

同松山光組成豪華中場

看看香港的年青球員，沒有優良的訓練配套，加上先天爆發力不足，很多時港超球隊的前鋒位也被外援霸佔，要上位何其難，更多是轉變自己的位置愈打愈後，打閘和防中等位置，許宏鋒便是明顯
轉變自己位置的例子。本地前鋒青黄不接問題嚴重。

都唔係賴晒佢掛

前峰爆練肌肉同靈活度先有出頭天

true,羅曉聰再唔練下，就會前鋒變閘

打翼實際d
始終唔夠高同對抗性
而且出波都幾有水準

Mk聰呢幾季最出色個期就係係流浪踼翼衛

打翼唔夠快
直頭未見過佢單對單突破
仲有係半場線斬腳波都入唔到禁區

true,要練下
鍾偉強 蕭俊銘，播磨浩謙等前鋒今季亦係出場甚少，希望下季有改善，否則難有發展

香港u22前鋒:
鄭兆均、鍾偉強、黎格爾、羅曉聰
黎洛賢、林樂勤、蕭俊銘

期待

過幾年香港隊係咪又會變返全華班

有冇人有keep入藉時間表？

幾時到蘇沙,謝家強

未來可能入籍兵
2017：丹尼，佐迪，列斯奧，基頓，中村，美高
2018：基奧雲尼
2019：謝家強，迪基圖，迪高，
2020：保羅，林柱機，杜馬思，勞高，盧斯安奴

幾弱下

家長、學員全部係共犯
落地獄

.下？

極右巴打話我激進，好失望

踢港甲奪港超

去南華會打保齡球打桌球洗唔洗落地獄？

得前四個係前峰
最好係鐘偉強搭羅曉聰踢442

YES，職業生涯黃昏先踢返波？

不過可能計返條數，係中國坐兩年，唔大洗又肯投資下買下藍籌收息，可能夠食成世 唔洗返黎香港捱

法國原來前兩屆U23外圍賽港隊都係全敗
U23亞洲盃成立以來1分都未拎過

今年香港抽到支睇落係好籤都未必有所作為

係，比較有用係
林柱機，謝家強，迪高，基頓，中村等

贏到我島先算

你嗰嘢壞左呀

仆街有聲

漏左仲有林志堅，蘇沙

中村同迪高都唔細啦

30出頭
至少好過d 34, 35,36,37歲

2020係漏左費蘭度

新mv幾好睇

中村唔係斷過, 要由2011年計起咩 (其實係週/月經)

好似係

未來可能入籍兵
等緊拎passport: 比圖
2017：丹尼，佐迪，列斯奧，基頓，美高
2018：基奧雲尼，中村
2019：謝家強，迪基圖，迪高
2020：保羅，林柱機，杜馬思，勞高，盧斯安奴，費蘭度，蘇沙
2021：史必
2022：利馬，艾華

利馬同蘇沙冇走過都唔使等咁耐

蘇沙個case真係好on9

【爆粗波友】虎哥讚陳七最X靚仔：啲女畀佢…

斷過，去到2017年夠期
訪問佢話今年拎身份証

講真虎哥好樣過C朗

2023：艾華頓（31定2歲）

成日重用入籍兵,件件都老到爆

我30零歲唔會太老啩
I really want to die for hk

其他地方呢種歲數已經準備收檔,但香港就愈多愈有市場
不過香港需要你地,加油

一日連20頁都無港足已死

近排推po好慢

比圖未開世盃外前已經申請, 等咁耐都係未有, 應該唔駛預佢

搵人煽下假鬼/青訓/kim 問題ok?

呢場洲際國家盃
呢隊智利
呢位山齊士
成場冇踢過應該有既水平
-
頭先我真心想澳洲鸁埋佢

反kim收曬皮

冇乜轉會消息 得啲畜力wfc消息 梗係冇咩好討論
最多都係叫足總畜力南華董事落地獄

轉會消息等七月初球會開操先多

true,係唔知狀態keep到幾耐，唔係個個好似法圖斯咁
好似丹尼退化得好明顯

都仲勁過王子

係，但成37歲

肥軒大眼幫流浪踢東南海盃

j2水平真係同港超差唔多

呢場畜力水平

我真係接受唔到

即係傑志踢到j1?

市川

打比郡

難, 應該去到護級果堆

但係完全無球會幾時開操的消息
8月27日開咧，正常7月中至7月尾要開操

即係都叫有j2 頭果堆

仲記得以前好似有j3球隊同流浪友賽架

matt sean

差不多啦

飛馬七月頭

琉球

咩比數

我估大約j2，k2中游水平
傑志上年友賽輸過比k3,k2球隊

開操多數係7月10幾號

流浪2:3琉球

莫斯奧係咪撩交打

同意 東方出到亞洲變成魚南

琉球贏3:2

禾果

我國入兩球，流浪仲差d打交

和左川崎

傑志又勁東方好撚多咩
同一個level之嘛

咁姐禾果有j3級收

即港超中下游=j3水平, 港超中上游=j 2下游水平
港甲直頭唔入流(講緊晨曦呢隊垃圾)

佢根本係港超超晒班

川崎輕敵，送分

根本唔志在亞冠, 日本球隊特色

fc岐阜呢場真係世界級
龍又on
後衛又睇波唔睇人
仲有人地傳兩下就可以撕開成條防線
我諗呢隊打港超僅僅好過港會咋

但同組中日韓互咬得佢有贏過 收放自如

16強川崎4:1蒙通聯
川崎送分比東方

有冇東南海盃球王支那明

你睇一場都覺得川崎同水原好廢既
打到咁辛苦先拎到分

要等7年

5月尾16強川崎4:1蒙通聯

agger

上年826開咧，傑志就713開操

港日友好+球證買左下盤

有無人知巴西希同張Sir新球季去邊隊？

我無記錯，好似？

球12碼真係

前幾日去朋友屋企打牌
見到佢部八十吋電視(目測)
緊係即刻用來睇港超港隊享受下

我朋友睇到打北泡個場
問我：「香港冇人踢波咩？點解要買人嘅？」
我：

另一個朋友：「點解你要睇啲已經入場睇過嘅？」
我：

本來成村人唸住睇埋洲際杯先走
不過最後大家決定唔做電燈膽了

btw
武成生齻牙，問諸醫。尚藥典御鄧宣文以實對，武成怒而撻之。後以問之才，拜賀曰：「此是智牙，生智牙者聰明長壽。」武成悅而賞之。

生智慧齒，好撚痛呀師父

{ Ultras Bluewave Fun Day }
為咗答謝大家呢兩季嘅支持，我地決定喺7月15日晚上8點於賽馬會傑志中心舉辦 fun day ，比大家一齊踢番場波，輕抒腳頭！

球技唔叻唔緊要，最緊要係大家有球品，和和氣氣，Super 🙌🏻!

如果你想參加今次呢個活動，就記得做齊下列步驟:

1.讚好此專頁及此post
2:share此post
3.填寫google form

被抽中40位就可以來參與架喇，祝你好運！
報名費100，70為按金到時俾返你
#8到80歲男女老幼無任歡迎

P.S 此專頁保留最終決定權

報名時間將會在3/7 23:59截止

true,得前四個係前峰，依堆人其實入球能力比較低
唔似我島果個陳昭安咁有速度，把握力，佢近1年入過香港，新加玻，關島3球

8月31日 國際友誼賽 新加坡
惹蘭勿剎運動場 新加坡

9月5日 2019年亞洲盃外圍賽第三圈 馬來西亞
武吉加里爾國家運動場 馬來西亞

有冇五百作客球迷遠征

好似無，有火雞

500？？
100人都未必有

唔用JDT個場

澳門賓菲加最後一輪戰勝士砵亭
便可獲得四連冠
睇片澳門d波好似港甲乙組水平，
d節奏比較慢

通常會去兩星期外地習訓

球12碼合理既
係唔洗紅姐

對香港反而用個十萬人大場?

都係
不過果場川崎好多主力無出，全場9砍

星馬旅行團

單刀食全餐是常識吧

我唔洗返工會去

維基寫
可能會改
大馬而家其實confirm左邊度踢未

死忠加當地華人同港人每場點都有二三百人掛

應該未，afc個網都無
confirm左afc網會show出嚟

駁唔到

Deny obvious goal opportunity 一定食全餐架喎

true,

買左飛
知唔知31號同5號果兩場幾點開波？

咁快買左飛？
即係真係武吉加里爾國家運動場

買咗波飛？

買左機票先岩
可以睇哂兩場 希望馬拉果場會用柔佛場踢啦

不如港甲去參加澳甲交流下

我諗加一隊入黎玩
到時全個澳門集一隊球隊既精英再有sponsor 埋呢隊澳門代表 搵幾個有質素外援 咁樣應該有番啲睇頭既 一開始可能都有大差距 但玩多幾年 我諗應該可以夠踢港超既？

利申 ff鳩up 我諗就算有意邀請人地都未必想黎

有一年梁狗德傾過 可能班費太貴唔肯黎

全澳門想搵sponsor 一隊代表都咁難 睇黎澳門足球更加wtc

澳門，我島今年有亞協分組賽位，都放棄

我賭足腫唔記得報名
賓菲加好似想踢

搞隊賓菲加最多咪2、3百個 年年拎冠軍

搞隊踢港超要6、7百個踢護級

true, 班費不足
而且澳門球員大多有正職

你買幾多號去同返

nam wah!

Myanmar football association page
寫香港u22 緬甸台MRTV-4有直播，我無睇錯的話，
我都唔肯定

改左例啦
除非係violent或者蓄意 hand-ball先直紅

要搵手機link
返工時間

波總網>>>>>>>>>>玩具網

好似有

Official: 冠忠南區宣佈劉學銘、許宏鋒及陳港斌留隊

陳港斌留隊相信都係其餘9隊既願望

冇人覺得佢地會走

諗起之前有人吹奏佢可以入代表隊

季尾個幾場離奇地廢 對東方場聯賽離撚哂譜

岩岩好奇上去睇下玩具總會個網
真係仲垃圾過波總果個

btw南區較為震撼嘅消息即係咩？
sponsor消息？
仲話有睇南區踢最後一場附加賽搭冠忠巴離開既球迷就已經知道
btw基奧留隊, 唔算震撼la

波總除左D資料難搵
其實都算唔錯

徐宏傑身型同佢差唔多, 仲要打433既中堅, 陳港斌打532既中堅, 表現差好遠

沒有最垃圾只有更垃圾

唔係話波衫咩

玩玩具咋
個網梗係咁幼稚㗎啦

true, 陳港斌今季成甩，打3中堅佢表現都mama
徐宏傑carry垃隊後防，當然垃隊後防幾弱下

羅港威都有幾分似李獻計

波衫新款？

李獻計係咩水？youtuber?

温室小花
下季季初冇加拉度比圖Carry會點

原來羅港威同AV堅嗌過交

幾時？
落山返飛馬果季淪為後備

轉sponsor掛

羅港威話梁大佬係佢兄弟, 係梁大佬叫羅港威跟佢一隊
羅港威會唔會叫埋梁大佬過

狗志會唔會要佢呀

有列文唔驚啦

羅生欽點羅港威上山

AV堅真係針羅港威, 羅港威一過飛馬又雪佢

下？白雀，迪高都夠la，要梁大佬咁搞笑？打閘同防中都mama
定大佬投靠堅sir？

狗志連聰頭都食得落

港威唔係7小福之一咩

Bury FC Media
buryfcofficial
441 views
Bury will now make the short trip to the DW Stadium for the EFL Sky Bet League One game with Wigan Athletic on Sunday 13 August, 3:00pm

This game has been moved 24 hours as the Shakers are in action, live on Sky Sports, against Sunderland in the Carabao Cup on the preceding Thursday.

The fixture list on the main website will be amended asap

有機會睇到戴浚上陣

個主持俾佢揀朋友, 哥哥, 爸爸黎形容AV堅, 點解冇仇人

早兩日波老兩條癈老仲笑9 足總請公關經理係曬錢

大佬頂牛榮個位

羅港威直線屌今季d外援廢

睇緊咩?

馬來西亞足總講左jdt主場做主場

31去 6號番

原來就係咁先唔用佢

live on Sky Sports

頂羅拔圖嗰位

梁大佬應該好過曾至孝既

調白雀打中堅, 俾佢防中啦, 防中黎講佢叫ok

中國輝
主席 白雀 新外援 王子
迪高 梁大佬
新外援 洛迪古斯 羅港威/麥基

無撚野下話 白雀打中堅都講得出

東方最需要羅素，基藍馬依類中堅， 同新外援中堅

唔通now會買

原來張寶春上左去大陸教青年踢波

幾分幾秒? 定錯link?

無睇錯，緬甸台MRTV-4有直播
當然now/viutv都有得 播更好

犧牲個神級防中比佢打防中
白鶴打中堅有幾廢又唔係唔知

實際上, 東方係中軸位完全唔需要梁大佬, 左閘後備就有機

有咩問題
又唔係未打過

joel仲話拉白雀打中堅

羅素去東方都岩使既

如果一定要大佬同白雀一齊出，仲要一個防中一個中堅，我一定擺白雀踢防中搏佢殺哂 d 波，反正兩個打中堅都係爆炸，我擺白雀打防中算

official:
" KBZ Bank Cup 2017 "
Live - MRTV Sports Channel

至少爆少一邊先

以前亞協睇MRTV網上live好矇, 依家唔知點

打係打過 出佢打中堅東方輸左一半
仲記憶猶新上季聯賽盃東方1:6傑志果場 佢穿到

香港乜嘢時間踢？返工時間就無得睇

2場13:30, 1場16:30

點睇呀

Thanks
好過無

巴打驚唔驚第一日趕唔到

應該兩場1630，一場1930
緬甸好似慢香港個半鐘

2017-06-28 vs 🇯🇵日本世大運隊 16:30
2017-06-30 vs 🇲🇲緬甸 19:30
2017-07-02 vs 🇰🇭 柬埔寨 16:30

七月二號星期日嚟

唔好唔記得佢係拍住聰頭

btw, 當地fb不停宣傳，fb活動睇到有近千人會去現場睇

佢南華年代打中堅比人屌到開花喎

好似係

無肥鳩 無野好再討論

Myanmar football association fb
個page有成100萬人like
有咁多球迷？
u22比賽都咁多人去現場睇？

鬆泰，hi
懷念肥鳩

13哥facebook
只直播緬甸U22嗰場

KBZ盃後日開波，香港今年派隊參賽，但香港市面一貫WFC氣氛，非常正常，而緬甸就唔同，因為做東關係，當然有好多宣傳，肯定畀香港足腫搞青年邀請賽落本，有幾多人買飛入場睇就另講喇，而後日緬甸MRTV Sport有提供直播，不過只直播緬甸U22嗰場，對日本大學就要睇緬甸足協FB會唔會提供單機直播。

有關注香港波嘅球迷話香港一方從來太WFC青年隊，但從另一角度睇，WFC都有好處，踢得好固然好啦，踢到一Pat屎？唔怕，WFC，有屁人理咩，行出街都唔會畀人追住打，心理壓力可能比柬埔寨還少呢！

越老越辣︰球迷掌聲代「問候」

李志豪月中在亞盃外以老大哥身份領港足賽和北韓，在右閘位置表現出色，獲不少球迷讚賞。他表示，雖然多年來的港足拍檔陳偉豪告別國際賽，但自己有心有力，望盡力延長球員生涯。

望為東方奪冠
已34歲的李志豪場上火爆，試過因不忿被球迷指罵而回應對方，結果成為不少球迷的追擊目標。上仗他重返港足挑戰北韓，全場助攻助守，下半場獲現場數以千計的球迷高呼其名字。虎哥笑言，以往遭球迷「問候」的多，讚揚的少：「以往球迷叫我名字前，通常會多三個字，或後面又多三個字，今次比賽聽到球迷高呼『李志豪』和有掌聲，很開心。當然沒有事是必然的，自己會盡力踢好每一場。我適應了國內每日高強度的訓練，體能有進步。」

今次回港重返東方，李志豪豪言只有冠軍這目標：「踢了10多20年，大小型賽事都踢過，沒甚壓力。我沒有想過再踢多少年，可以多久就多久，心態沒有問題，現在好像20歲的心態，經常都想踢波。」

聰明足球

教壞班大陸仔
for the good of hong kong

代表作
對潔廁本身打多個
佢出場邊換鞋搞左勁耐
結果變10打10比人入波

邊三個字

綠衫隊岐阜正西波嚟

true

你話呢？

我愛你

on99
on撚9
on79
正仆街
死傻閪
屌喇星
太多其他自己諗

想問吓有冇邊間波衫鋪或者fb group會有舊嘅港甲/港超波衫賣 以前學生冇錢買，而家有錢買唔返

我淨係諗到你老母

杏加橙

me too

緬甸u22個班參加過15年世青杯決賽周
香港80%輸

李志豪算唔算最有天份既香港球員

近10年算
佢可以踢幾個位，大賽球員

本身有腳法速度又高
係打中堅會 on 9
如果一早出去操fit已經唔同好多

佢有得出國操打中堅應該唔會咁柒(早年)

李志豪唔係配屌你老母同食撚屎咩

係天才

咪係囉應該係四個字
屌xxx李志豪
以前佢踢南華真係聽班呀伯講唔少

個陣唔係拍基藍馬兩個炸彈拍埋一齊反而唔爆咩

玩FM
用傑志連赢三年亞冠
同時期香港隊不斷贏波

跟住亞洲足協俾咗 3+1個位俾香港打亞冠

佢話三個字呀

當年南傑大戰，係傑志區一定有人講

上world soccer望望

有生之年都唔會見到呢個情況

btw afc個分冇得show出嚟

FB GROUP POST既人多, 賣衫既人少

傑南東三隊直入亞冠分組賽
飛馬贏亞冠外入分組賽
最後香港有4隊打亞冠分組賽

add返J LEAGUE個DATABASE + 開埋K LEAGUE果D, 要用傑志連嬴3年亞冠一係玩到有妖人, 一係靠無限SAVE LOAD, 一係靠玩FF版改勁哂傑志D人

其實想買返10-14 嗰幾季南華 我諗都好難買到

其實你咁save&load好玩咩

我係用editor將五六十個香港球員改到做worldclass player

咁香港隊拎世界盃都得啦

啱啱玩到香港隊係亞洲區外圍賽
以全勝姿態殺入世界盃決賽週

Kim能力都俾我改勁咗
不再是廢kim

推po推得咁慢都唔見IE勤嘅

Ricky 俾我改返做年輕人
係南區兼任前鋒和教練

仲有左倫右李范俊業山度士全部改返做後生仔變返球員

咁不如直接全勝金手指

睇其他球員訪問
好多都吹奏AV緯

佢追po同我地推po嘅速度係相對嘅

臨近七一屋企人又開始吹奏支那

有得改返做球員架咩

唔想佢離開傑志
但又唔想佢冇得踢

有
改做任何角色都可以 player，coach，GK coach，scout，manager，assistant manager，fitness coach etc

6月27日(二) 00:09
好波有潛質！壞孩子翻生靠標準流浪

過去多次提供機會，讓「失意軍人」得以重新出發的標準流浪，新一季堅持大膽作風，一口氣簽入曾因紀律問題而影響發展的「好波之人」卓耀國、黎洛賢和劉卓軒，總監李輝立有信心做好「保母」角色，讓3名「壞孩子」盡展所長，重返正軌。

「標準」和「流浪」在新一季港超將會復合，並繼續一直以來重用年青球員，以及給予失意軍人機會的作風，而剛簽入的3個「壞孩子」既年青又失意。「我講親球隊限米煮限飯，啲人就話我刻薄，你問吓新簽呢3個係唔係4,000蚊一個月囉！『阿國』（卓耀國）、『BB』（黎洛賢）同『卓軒』（劉卓軒）3個嘅共通點，都係好波有潛質，但就一時諗唔通，畀自己一啲陋習影響前途，我唔想嘥咗佢哋，大家傾咗幾次，約法三章，大家畀個機會大家，我會好似個保母咁睇實佢哋！」

助卓耀國黎洛賢劉卓軒返正軌

現年23歲的卓耀國上季北上加盟R&F富力，期間表現出色，以7個入球成為球隊首席射手，惟季尾被指擅自離隊，以及紀律問題而不獲續約。至於22歲的黎洛賢以腳法細膩見稱，上季作客標準灝天為香港飛馬射入的1球，季後更成為「最佳金球」第2位，惜傳聞季中因紀律問題而被領隊奇雲邦特打入冷宮，季尾更公開批評會方而不獲留用。3名「壞孩子」中最年長的劉卓軒經已25歲，出道之初曾獲各界看好，惜後來因暴飲暴食而自毁前途，近季雖獲南華羅致卻鮮有上陣機會，新季因南華自降，一度與「阿國」和「BB」面對無班落危機。

「簽埋佢哋3個，球隊組軍亦都七七八八，外援亦已經同摩域治及上季喺港甲踢東昇嘅莊尼亞（足總譯名為祖連奴）達成咗合作協議，心目中想簽多個中場同前鋒，但人選就等教練團決定。」據悉標準流浪新一季會由外籍教練執教，暫定下月16日開操。

李志海收皮啦

4500呀？

我去邊隊

垃垃又趁人無班落，低位入貨

同我廠一樣
4000加1蚊

mk國有新名
因紀律問題而影響發展的「好波之人」卓耀國
因國

因賢
因軒

三因

姐係唔用臭力斯同韋狄

Rambo又歸位？

呢隊流浪幾多新仔睇下
希望整體打出黎唔係咁差 咁佢地都仲有可能打番上大會

尹東憲?

我諗有75%係
20%狄恩短期工
5%巴貝利

上面外援冇提到佢
除非佢退役

我垃
禾果

狄恩人工應該高過垃圾rambo好多
所以冇可能搵佢啦

真係天大嘅喜訊

我一直assume佢退左役

短期工
等印尼1月嗰陣又有d隊地震

因暴飲暴食而自毀前途

見到都覺仆街

青訓之父李輝立

好慢推post

禾國救命恩人

諗起我國下季對畜力入波剷草就j撚死

片都有啦大家一齊重溫下

希望係，垃垃仲有堆17,18歲幼幼幾有潛力

希望有機會

上季苦力規定香港球員8出3
今季有無規定？

之後希望佢入到港隊啦

yes, 最緊要改善紀律，希望之後入到港隊
畢竟華人前鋒青黃不接，有把握力入波前鋒少之又少

如果佢可以再練好啲爆發力同速度，應該會好好多

WE ARE 我谷，城GATE谷！

各位朋友，D POST推咁快，老人家呢，追得好辛苦

呢兩日推得比較慢，可以慢慢追

Ericsson Lai
#為標準流汗，Rangers簽到靚前鋒當然要慶祝。
Rangers Ole，Rangers Ole，Ranger Ole Ole，噓噓噓

屌有聲

原來劉焯軒已經25歲 浪費左好多年

有冇人知道點解西方個方小肥會喺打氣既時候喺度數咩12345？

因國返垃垃度
來季呢度d人又要去追捧垃垃隊

宣布波台第一大從此就變成標狗

<東方日報>

球場值42萬名錶 波友「不小心拿走」

廿一歲「富貴仔」戴值四十二萬手錶去踢波，離奇「失錶」六小時後失而復得。一名任職工程判頭的九十後青年，前晚與十二名波友在長沙灣一足球場踢波，將其價值四十二萬元的紀念版勞力士手錶放在場邊櫈上，其後發現不翼而飛，所以懷疑是波友所為，於是報案。惟六小時後有波友通知他指，不小心拿走手錶並交到警署。富貴青年決定不再追究，惟有法律界人士指出，由於案件涉及刑事成分，即使物主不想追究，但警方會繼續調查。

「失錶」青年姓鍾（廿一歲），任職工程判頭，居於屯門，在一支業餘足球隊擔當領隊，由於該球隊有參加業餘聯賽，故每周都會練習。鍾指，失而復得的手錶，為紀念版勞力士Cosmograph Daytona，是年半前託朋友在日本代購，當時價錢為四十二萬五千港元。據資料顯示，日本男藝人木村拓哉一五年訪台時曾佩戴該錶。

物主到警署領回手錶銷案
昨晚九時十分，鍾與十二名隊員在另一個球場比賽，其後再到長沙灣發祥街西遊樂場繼續練波，當時球場兩道門均已鎖上，外人不能進入，因為場邊儲物籠「爛蓉蓉」，故他除下手錶放入手挽袋內，再放在木櫈上以波衫遮掩，眾人輪流看守物品，期間鍾見到一名波友先離去。約個半小時後完場，鍾取回其手挽袋，赫見手錶不翼而飛，於是報警。警方列作盜竊，交深水埗警區刑事調查隊跟進。

鍾事後逐一詢問波友，惟眾人均稱無見到其手錶。至昨凌晨五時許，有波友致電給他，指在袋內發現其手錶，並將它交到長沙灣警署。鍾稱，與該波友相識約半年，覺得對方人品「都OK嘅」，雙方不算熟落，據知是做地盤工，又指：「唔理佢有心定無意都好啦，隻錶都攞番出嚟，壞嗰方面諗，佢可能係一時衝動，好嘅方面諗，佢真係唔小心，我都唔想有咁嘅誤會而令到佢惹官司或者坐監」，稍後會到警署領回手錶並銷案。

大律師：涉刑事警方會續查
警方發言人證實已檢獲一隻懷疑與案有關的手錶，案件仍在調查中，仍列作盜竊案處理。

惟執業大律師陸偉雄指：「唔係話銷案就銷案！」他解釋，由於案件列作盜竊，涉及刑事成分，即使交回手錶，但警方會繼續調查案件。陸續稱，當事主要提供一個合理解釋，解釋為何會在不知情情況下錯手將手錶拿走，又為何會在六小時後始發現。若最終毫無合理疑點證隊員偷手錶，警方始會結案。

苦笑姐 唔明做乜要捉住呢點屌

嗰時聽個廣東話旁述話牛丸揀佢係因為攔截成功率高，我心諗唔L係呀

垃隊同港菁兩隊下季好多年青球員/幼幼有上陣機會，但班底弱d, 唔知使唔使護級
當然，我垃永恆，有幾個會籍

前鋒莊尼亞
上季垃隊試腳>澳門>港甲東昇>垃隊
唔荒勁得去邊

攔截成功率高？
on 9

總之就係讚佢啦，但同時又question 牛丸既決定，因為聰頭冇乜點踢過，好矛盾

簽林學曦呢個人球先好野

林學曦潛質左咁耐

有我國carry

即係佢去左浪流?

省港盃個期都算操返起d, 係之後坐耐左又沒曬態

有咩好過唔踢都有糧收

係，垃垃

年輕人走去加盟南華真係預左係咁, 一個梁興傑,一個佢,兩個當時都好波

香港球王踢流浪

前季季尾幾場係咁截唔到同甩人

仆街，但事實

總監李輝立有信心做好「保母」角色，讓3名「壞孩子」盡展所長，重返正軌。

讚還讚，有冇得踢又係另一回事

頂康廉都有可能，但佢要幾多時間先可以操返起

痴左線

BTW, 我國唔係壞孩子掛?

司徒教波應該點都好過牛丸

奶媽

肥肥白白

但南華幾季都比左好多機會學A,
而09不停派膠，德古先搶左佢個位
btw,德古去邊隊？

如果牛丸仲喺度，以佢性格一定會出晒班老嘢，垃圾時間先俾啲後生踢一陣，Lali 踢都冇得踢

不過走左基奧雲尼的確要入返個前鋒

你又岩,條契弟自己唔生性

牛丸擺明玩穩陣

頂康廉應該係羅港威
好似

踢閘定翼先

而且香港球員完全冇自我約束，冇discipline ，un你幾好波都冇用

無上進的心真係難搞

好媽媽垃垃

咁東方仲有邊個踢前鋒？

勿GAY

場場都要贏唔輸得，好記得出洛神打畜力，搞到佢傷左冇得打水原，要用小明頂

學西屎啲，定小明屎啲

我反而覺得佢死都想踢好亞冠係硬傷

學A 100%

唔明，既係點

香港足球青訓之父，一定係垃立，而且身兼訓導主任同社工一職。

用gio都夠踢啦
可能想搏比bleda做射手

果期比賽咁多,球員又老又無體力,應該留力聯賽算數,亞冠鳩玩咪算

呢個真,大埔果件同飛馬果堆無係垃立教過,係差咁D

小明防守型前鋒，港隊，東方泊大巴專員

牛丸乜都想拎,結果乜都無,有時能力不及, 更加應該蕭規曹隨

羅曉聰下季點睇

無錯，不進則退

所以出盡全力打聯賽，搏下年可以打多次亞冠，點知衰左

俾著我我會用晒堆長期唔出的人黎踢亞冠, 之後聯賽用返晒主力,咁都拎唔到聯賽冠軍就認命係自己能力不逮

我垃

但用晒堆長期唔出的人黎踢亞冠會俾我地吊佢

聯賽最後一場出三防中真係一個敗筆

諗住守和你無問題

咁睇得起佢地

所以牛丸真心無料 一個女人教到第二算係咁,希望遲下有隊再請佢教

唔係話西乙定丙有球隊想揾佢教咩

而家無晒下文啦應該

有無轉會J下呀,除左我國回歸立立懷抱

佢臨場調動唔夠快，銀牌決賽去到八十分鐘先換人

打飛機講句,東方聯賽都只係輸左一場,呢個RECORD好難做到

利伸: 非港超任何一隊迷....可係係畜力

咁東方實力同傑志真係相若 下半季東方要兼踢亞冠

傑志就轉陣成功 所以睇落好似有差距

牛丸同達sir師承曉明sir 教落風格都好似

【2017/18東方龍獅足球隊青年軍選拔】

只要敢試肯拚，你都可以成為下一個「王子」黃梓浩，實現夢想fight for Hong Kong！

本年度東方龍獅足球隊3支青年軍梯隊，將會於7月分批進行公開選拔，各位足球小將記住mark低以下日子同資料，踏出追夢第一步！

U16組別 (2002年及2003年出生)
日期：7月1日（六）
時間：11:00-13:00
地點：九龍仔1號仿真草場

U14 組別(2004年及2005年出生)
日期：7月4日（二）
時間：18:00-20:00
地點：跑馬地3號場仿真草場

U18組別 (2000年及2001年出生)
日期：7月6日（四）
時間：20:00-21:30
地點：樂富人造草足球場

參與選拔的學員請於以上時間提前30分鐘報到準備，並請穿著白色運動衫、短褲、長襪及護脛
由於近日天氣酷熱，敬請自備足夠飲用水，以防中暑，謝謝

唔通幫狗志湊u23人數打菁英盃

希望下年傑狗唔會獨領港超

東方有謝朗，黃駿軒打菁英盃，好似

都係東傑之爭架喇

可能富力都有叫價力

yes,緬甸台MRTV-4只直播緬甸比賽，即依場
2017-06-30 香港 vs 🇲🇲緬甸 19:30

點樣可以收睇

青訓之母

今季苦力香港陣容至少中游
仲有傑志克星南區都有d叫價力

不敗奪冠係乜

陣容睇落有中游，但打落就

都幾睇好南區下季

睇下佢fb page 條link

足總fb話傾緊有無直播嘛

八萬五，唔提就當無架啦

我島體育署長打飛機話要爭取世界排名前100, 但無改善聯賽同足球環境計畫，原來主要策略派護照

我島體育署正研究建立一套華裔球星申請入籍的制度，藉此爭取更多優秀華裔選手加入國家隊，即派護照常規化，同可以更快

根據台灣國籍法第9條，只要是優秀的海外體育人才，體育署提出申請，內政部審核通過，外交部就核發台灣護照，不需放棄原本國籍。

可能有

垃垃

佢救左我國，睇下你地仲夠唔夠膽話佢

自由人球員吳文軒、羅境曦、黃啟耀、洪流，將加盟RF富力

呢堆聽都未聽過

要嚟湊數

港人黎?

剋

應該係，攞黎湊數，可以唔俾佢地出，純粹俾真草佢地練下波就算

已經好期待流浪vs富力

洪流呢個名好霸氣

同元朗果幾個九巴員工一樣

真係慘
簽返嚟坐bench

gk係咪繼續用荊諭

應該係啦

其實再註8出3對富力都冇乜大不了

聯賽有爭標力只得傑東
其他隊最多都係左右局勢，本身無爭標力

你話身體問題咪算囉

暫時元朗冇乜消息，得黎厚離隊，借將未知前路，如果借將繼續留隊再換下外援已經夠用

Btw我覺得香港輝有機會去元朗

簽左周卓豐 羅拔圖 曾建晃已經夠

好大機會支國出生新香港人

富力好清楚個8個有4-5個出得就ok

香港獨立！

單字就話人係支國人

伍健？

溫俊？

黃威？

出三個入藉咪得

香港幾時有

好想派比sean matt 許許許同志堅

ff陣 433
輝
志堅 法叔 sean 442/robert
黃洋 樂仔 許許許
matt alex/sandro 高梵

j死

簽埋盧加路/法比奧個細佬上去喇屌

有三林不如343

仲有鐘意用名詞做名
Eg令計劃

嗰仔好似叫成功

姓同名加埋係有意思呢種改名法係支國特色之一

輝
法叔 sean 442/robert
志堅 黃洋 樂仔 高梵
matt alex/sandro 許許許

法圖斯打到50歲重要為國捐軀真係慘

趁棋王黎香港，叫大佬出聲同佢廿講囉

ff陣容幾好

條友有5兄弟姊妹
令方針
令政策
令路線
令計劃
令完成

摩域治同祖連奴夠唔夠護級㗎
垃隊不如揾返杜馬思啦

法叔上完中超，港超比賽既強度簡直不外如是

好慘

都係，還掂杜馬思都想留低

冇記錯杜馬思以前係流浪係俾半山佢住

不知是好彩還是不好彩，抑或是上主給予杜馬思的試煉，其YouTube片段2013年被當時執教標準流浪的列卡度看到，之後杜馬思便來到香港當「輸出外援」，不過來港初期並不太順利，據聞標準流浪會方指其不夠高大，認為貨不對辦，最後擾攘一大輪，杜馬思要減薪才得以留下來。「是嗎？」杜馬思似乎無意舊事重提，並強調只要有好表現，一定會有人欣賞。果然，在標準流浪一季後，杜馬思便獲雄心壯志升班的黃大仙收歸旗下，今季前更成為冠忠南區主帥鄭兆聰組軍名單中重要一員。

無垃王，垃隊好危

Ricky 打完齋唔要和尚？

hi

堅道天橋底？

「他個子不高，但十分強壯，而且彈跳力驚人，每次與他爭頂來球，他都好像騎到我的肩上一樣……」前波斯尼亞國腳、效力過太陽飛馬的中鋒拉斯錫，曾對杜馬思作出這樣的評價。

又要減薪

我冇睇南區比賽，唔知佢踢成點

要佢好過miovic啦

miovic返黎除左將波當炸彈踢之外其他都大退化

外援黎最少有萬五喇我諗

最大問題香港入籍等7年，之後搞護照手續需時，入得嚟年紀大多30左右，甚至34,35,36歲

我島d入籍兵可以揾後生，好似狗保咁話周定洋23歲，入籍我島後至少可以踢我島國家隊15年

流浪近年最好J既外援組合

垃隊去邊隊？

禾5g牙

其實香港啲訓練方式有啲過時，如果用外國嗰套，應該會好啲。不過香港球員邊有咁好體能去適應高強度訓練

驚沉悶的賽前戰術分析會議“悶親”球員？流浪主教練列卡度（Rambo）有辦法解決！自8年前執教鞭起即以電腦軟件輔助工作的列卡度，今年起使用軟件taticalpad將訓練，比賽戰術圖像化，並整合比賽片段講解，實行“踢”走“悶蛋”會議。

在流浪會所的會議室，列卡度將手提電腦接上大電視，以電腦軟件taticalpad向球員講解戰術，以動畫模擬全隊走位模式，皮球走向，同時將對手的排陣及走位模式存底備用，平日的訓練教案也可透過該軟件展示，讓不諳英語的球員“一看就明”。

“開會時一味由我講戰術部署，球員只會感到沉悶並失去注意力，讓我如同跟空氣說話，而圖像比起言語更易'入腦'，球員也會感到興趣。”列卡度還整合比賽片段與軟件功能，剪輯幾段15至20分鐘的比賽精華與球員“溫書”，原本呆板的戰術講解頓變成視，聽兼備的“課堂”，他說自從用taticalpad作為會議的戰術講解工具後，球員的專注程度都有所提高。

另一方面，列卡度也會使用taticalpad開發公司提供的tatical statistics，將流浪的比賽統計數據上傳，由對方提供分析。“足球並非單純以數據說話，但數據能反映若干事實，以及令我對球員有更多認知，包括他們最適合的位置“列卡度表示，數據分析是現代足球不可缺少的一環：”現在有不少關於足球數據的研究，我上教練班時也有相關的課堂，參觀車路士青訓基地時，更曾得悉該隊的U18青年球員，每天都花上最少1小時研究對手的數據，走位模式“。

由於欠缺支援團隊，列卡度目前是獨力完成電腦教案與數據統計，他說這工作辛苦但值得：“如果是週日比賽，那我就要在翌日開始為週三的戰術會議做準備，辛苦是必然的，但我樂在其中“望電腦屏幕上的流浪球員每天訓練紀錄，評語，備註及團隊訓練紀錄，在鍵盤上不停敲打的列卡度說：”如果我怕辛苦而不做這些工作，球隊又何以進步？“

我唔係黎跑馬拉松

冇體能唔係一個大問題，最弊佢哋連技術都冇呢

祖仔po吓細菌論篇嘢
突然想睇返又喺街唔想搵

今季膝傷冇乜點出

oncc
呢一刻，兩個都唔係,唔係列卡度，尹東憲

狄思教得咁垃圾, 仲有冇人會搵佢

搶手貨

到底係全篇都串錯哂字定係真係叫taticalpad唔係tacticalpad?

巴貝利？rambo?

呢個好似係葡文串法

睇黎係巴貝利
再大膽D就科士打

垃垃又壓人價

30以上扣番10萬磅先

不出依幾個

太矮無高空優勢一定扣人工

譚拔士應該係英國
科士打唔係傑志青訓教練咩？

高尼路教一隊都走去玩青訓
青訓出返黎玩一隊唔奇

下季港甲

決定暫時唔屌垃立

笑撚死
搵班聽都未聽過既人註冊一年坐一年
加埋周綽豐美高羅拔圖曾賤晃就夠八個香港人

bench都冇得坐呀

菁英盃對垃隊同聯賽對港會有bench

希望我國下季做神射手教訓嗰班睇死佢嘅人

第一個教訓廢金

南區R Sponson既能力真係幾強

下季標準流浪球迷名單
1. 古巨基JoeL
完。

我國又跟番垃立

南華個正選前鋒邊個嚟

carlos

confirmed

分分鐘贊助少過十萬

rambo同狄恩都係球棍代表

呢度啲人之前hi垃垃㗎喎

呢度啲人之前hi rambo㗎喎

我是匈牙利人 不是入籍
華度斯

同民賤聯洗錢揾人參加慶回歸湊人數有乜分別？

呢個comment幾耐之前

俾幾個年青球員機會, 都好過上年係港乙搵d人湊人數既

所以都係五daddy犀利
無心口贊助都輕鬆3千萬組軍

下季做華人神射手，努力有機嘅

其實d錢點樣黎?

佢最蝕係咪四海個會籍比人cap左

rambo>狄恩
一個垂死掙扎
一個帶波去死
自己揀

有邊對會接收德古呢

會員9527: 黑錢，件件件件件收共產黨錢

傑志: 鵬
東方: 中國輝
南區: 謙
元朗: 門
大埔: 保羅
飛馬: 09
流浪: ??
夢想: 謝家榮
理文: ??
畜力: 盈餘

true
所以有啲懷疑佢係網評員

理文應該係廢中

五毛

即將1001,搶到條友要開POST

叫羅曉聰開

no
joel 開

後面兩個condition同一個人黎

喺街

我國著幾多號?

我國踢法成個牙朗咁

有樣嘅？

葉鴻輝17歲打正選

啲數據都幾高下

WEHK出果個仲勁, 金奉珍OVERALL 71